記唔記得你地應承左佢哋啲咩？

繼續屌 繼續話唔玩落去
你哋應承過佢哋啲咩？

仲有周同學？
佢地行唔到啦
堅持唔到㗎啦
你仲可唔可以堅持？

成班［勇武］話退出 如果［狗］辭職會唔會周圍同人講？

遊行時遊行
裝修時裝修

遊行時唔好裝修
裝修時唔好阻膠

適當時候就做適當嘅嘢，唔好撈埋嚟做瀨尿牛丸，各施其職

講完